[推介]無限上網電話卡

屋企裝修三個月
暫住果度無wifi
諗緊買張無限上網既電話卡+可以插sim card ge router share wifi
請問有無邊張sim卡推介
要無限上網既
主要用黎上網搵資料, 間唔中睇YouTube, 唔洗打機

或者有無其他方法推介

唔洗有no.都可以
基本上唔會用黎打電話

Push

smartone
小妹用緊

可唔可以講多少少幾錢同包左d咩?